{
  "Market": "마켓",
  "Deposit": "예치",
  "Withdrawal": "출금",
  "History": "기록",
  "Bet": "거래",
  "Live Bet": "라이브 거래",
  "Demo Bet": "데모 거래",
  "Position": "포지션",
  "My Positions": "내 포지션",
  "Trading history": "거래기록",
  "Finance": "파이낸스",
  "More": "더보기",
  "English": "English",
  "LIVE": "라이브",
  "DEMO": "데모",
  "LOGIN": "LOGIN",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
  "© Betbit, 2022. All rights reserved.": "© Betbit, 2022. All rights reserved.",
  "Terms of Service": "이용약관",
  "Start trading on Betbit today.": "오늘 Betbit에서 거래를 시작하십시오.",
  "THE RIGHT PLACE": "THE RIGHT PLACE",
  "FOR ONLINE TRADING ON FINANCIAL MARKETS": "FOR ONLINE TRADING ON FINANCIAL MARKETS",
  "Place Your Trades On Best Conditions": "최상의 조건에서 거래하세요",
  "Trade Now": "지금 거래",
  "A fast, responsive trading experience. Powered by Betbit low latency blockchain.": "빠르고 반응이 빠른 거래 경험. Betbit 저지연 블록체인 기반",
  "Permissionless by design. Anyone can trade anything, anytime.": "무허가 설계. 누구나 언제든지 무엇이든 거래할 수 있습니다.",
  "Transparent pricing. When you trade with Betbit, you know exactly what price you are trading at.": "투명한 가격 책정. Betbit와 거래할 때 거래하는 가격을 정확히 알 수 있습니다.",
  "Lightning quick/Mobile friendly/Fast withdrawals": "Lightning quick/Mobile friendly/Fast withdrawals",
  "Start trading on BETBIT": "BETBIT에서 거래 시작",
  "Enjoy incredible accessibility to coin futures": "Enjoy incredible accessibility to coin futures",
  "How to learn?": "배우는 방법",
  "Sign up and train on a demo account. It is exactly the same as real trading, but for free.": "데모 계정에 등록하고 교육하세요. 무료로 실제 거래처럼 거래할 수 있습니다.",
  "Can I trade with the phone?": "모바일 거래를 지원합니까?",
  "Our platform runs on the most modern technology and opens in the browser of any computer or mobile phone": "Betbit는 가장 현대적인 기술에서 실행되며 모든 웹 또는 모바일 브라우저에서 열립니다.",
  "Are there any fees?": "수수료가 있습니까?",
  "No. The company does not charge any fee for either the deposit or for the withdrawal operations.": "Betbit는 입금 또는 출금 작업에 대해 수수료를 부과하지 않습니다.",
  "What is the minimum deposit amount?": "최소 입금액은 얼마인가요?",
  "You can start trading by investing a small amount of money. The minimum deposit is 10 USDT.": "소액의 돈을 투자하여 거래를 시작할 수 있습니다. 최소 보증금은 10 USDT입니다.",
  "Welcome to Betbit": "Betbit에 오신 것을 환영합니다",
  "By creating an account you agree to our Terms and Conditions and Data Protection Guidelines.": "계정을 만들면 이용 약관 및 데이터 보호 지침에 동의하는 것입니다.",
  "Sign up with phone or email": "전화 또는 이메일로 가입",
  "or": "or",
  "Continue with Google": "Google로 계속하기",
  "Already registered?": "이미 계정이 있습니까?",
  "LogIn": "로그인",
  "Betbit Account Login": "Betbit 계정 로그인",
  "Email": "이메일",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Password": "비밀번호",
  "Login": "로그인",
  "Forgot password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "Register now": "지금 등록하세요",
  "Mobile with QR code": "Mobile with QR code",
  "Scan this code and you will be taken to your mobile login.": "이 코드를 스캔하면 모바일 로그인으로 이동합니다.",
  "The account doesn't exist.": "계정이 존재하지 않습니다.",
  "The password you have entered does not coincide": "입력한 비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Please enter a correct email address.": "이메일 형식을 확인해주세요.",
  "Password must be at least 8 characters with 1 upper case letter and 1 number.": "비밀번호는 8글자 이상, 한개 이상의 대문자와 숫자가 포함되어야 합니다.",
  "Create Betbit Account": "Betbit 계정 만들기",
  "Register with your email or mobile": "이메일 또는 전화번호로 등록하세요",
  "Referral ID": "추천인 ID",
  "Optional": "선택",
  "I have read and agree to Betbit’s": "Betbit의 내용을 읽고 동의합니다.",
  "Next": "다음",
  "INVALID-CODE": "추천인 ID를 확인해주세요",
  "The referral ID doesn't exist.": "추천인 ID가 존재하지 않습니다.",
  "Got a promo code?": "프로모션 코드가 있습니까?",
  "Enter your code to redeem it.": "사용하려면 코드를 입력하세요.",
  "Enter the code.": "코드를 입력하세요",
  "Redeem": "제출",
  "No, there is no promo code.": "프로모션 코드가 없습니다.",
  "Reset Your Password": "비밀번호 재설정",
  "Email Verification Code": "이메일 인증코드",
  "Phone Number Verification Code": "전화번호 인증코드",
  "Get code": "인증코드 받기",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Continue": "다음",
  "Passwords do not match.": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Password Changed": "비밀번호가 변경되었습니다",
  "Please log in with the new password.": "새로운 비밀번호로 로그인해주세요.",
  "Time": "시간",
  "Set the time when your trading operation will be dosed. By placing a \"Higher\" or \"Lower\" forecast you will receive the result in 5min.": "거래 작업이 투여되는 시간을 설정합니다. \"높음\" 또는 \"낮음\" 예측을 하면 5분 안에 결과를 받게 됩니다.",
  "Specify the exact amount of trade.": "정확한 거래 금액을 지정하세요.",
  "Specify the percentage of the trading account balance used calculate your trade amount.": "사용된 거래 계정 잔액의 백분율을 지정하여 거래 금액을 계산합니다.",
  "HIGH": "HIGH",
  "LOW": "LOW",
  "Dividend rate": "배당률",
  "Trade order placed": "거래 주문 완료",
  "Forecast": "예측",
  "Higher": "높은",
  "Lower": "낮은",
  "Amount": "금액",
  "Open time": "시작 시간",
  "Closing Time": "마감 시간",
  "Time left": "남은 시간",
  "Your forecast": "내 예측/내 예상",
  "Payout": "지불금",
  "Profit": "이익",
  "Open price": "시작 가격",
  "Current price": "현재 가격",
  "Ending price": "마감 가격",
  "Difference": "Difference",
  "points": "포인트",
  "Opened": "개설",
  "Closed": "폐쇄",
  "M": "분",
  "View history of demo trades": "데모 거래 기록 보기",
  "View history of live trades": "라이브 거래 기록 보기",
  "Trading Rewards Data": "거래 리워드 기록",
  "All rewards are made available through Betbit.": "모든 보상은 Betbit을 통해 제공됩니다.",
  "Cashback settings": "보상률 설정",
  "Orders": "주문",
  "Order": "주문",
  "Finance users": "유저 목록",
  "Profit history": "수익 내역",
  "Apply": "적용",
  "No": "No",
  "Account": "계정",
  "Recommender": "추천인",
  "Level": "레벨",
  "Deposit amount": "예치금액",
  "Withdraw amount": "출금금액",
  "Possess": "소유금액",
  "Trade amount": "거래금액",
  "Date of subscription": "가입일",
  "Recommender Level": "추천인 레벨",
  "Date": "날짜",
  "Asset": "자산",
  "Received": "받은금액",
  "Using": "사용금액",
  "Recommender Fee Rates": "추천인 수수료율",
  "Fee setting for transaction amount by sub-account": "부계정별 거래금액 수수료 설정",
  "Diamond": "다이아몬드",
  "Gold": "골드",
  "Silver": "실버",
  "Bronze": "브론즈",
  "and": "and",
  "Save": "저장",
  "st level": "레벨",
  "Your changes have been saved.": "변경 사항이 저장되었습니다.",
  "User Level": "회원 레벨",
  "Cumulative USDT": "누적 USDT",
  "Deposit account": "입금 계좌",
  "Submission Successful": "제출 완료",
  "Install Metamask": "메타마스크 설치",
  "Nothing found or not yet calculated": "찾을 수 없거나 아직 계산되지 않았습니다",
  "Commission": "수수료",
  "Minimum deposit amount": "최소 입금액",
  "Max amount per transaction": "최대 입금액",
  "no limits": "제한없음",
  "Confirm deposit details": "입금 세부정보",
  "Important": "중요한",
  "Attention! Please note that the address the system gave you for this payment is unique and can only be used once. Each payment needs to be initiated anew.": "주목! 이 지불을 위해 시스템이 제공한 주소는 고유하며 한 번만 사용할 수 있습니다. 각 지불은 새로 시작해야 합니다.",
  "The funds will be credited as soon as we get 18 confirmations from the Polygon network.": "자금은 Polygon 네트워크에서 18건의 확인을 받는 즉시 적립됩니다.",
  "Coin deposits are monitored according to our AML program.": "암호화 예금은 AML 프로그램에 따라 모니터링됩니다.",
  "Confirmation": "확인",
  "Minimum deposit is not enough": "최소 입금액을 확인해주세요.",
  "Minimum withdrawal is not enough": "최소 출금액을 확인해주세요.",
  "Acknowledge": "동의",
  "Complete Your Payment Within": "결제 완료",
  "Transfer": "결제",
  "Please make sure that only CNY deposit is made via this address. Otherwise, your deposited funds will not be added to your available balance — nor will it be refunded.": "이 주소를 통해서만 CNY 입금이 이루어지도록 하십시오. 그렇지 않으면 예치된 자금이 사용 가능한 잔액에 추가되지 않으며 환불되지도 않습니다.",
  "Please make sure that only USD deposit is made via this address. Otherwise, your deposited funds will not be added to your available balance — nor will it be refunded.": "이 주소를 통해서만 USD 입금이 이루어지도록 하십시오. 그렇지 않으면 예치된 자금이 사용 가능한 잔액에 추가되지 않으며 환불되지도 않습니다.",
  "Please make sure that only KRW deposit is made via this address. Otherwise, your deposited funds will not be added to your available balance — nor will it be refunded.": "이 주소를 통해서만 KRW 입금이 이루어지도록 하십시오. 그렇지 않으면 예치된 자금이 사용 가능한 잔액에 추가되지 않으며 환불되지도 않습니다.",
  "Please make sure to complete the payment within 15 minutes, and click on the \"Payment Completed\" button to confirm your payment. If you fail to click on the button within the timeout period, your order will be automatically canceled and your payment may not be retrievable.": "반드시 15분 이내에 결제를 완료하고 \"결제 완료\" 버튼을 클릭하여 결제를 확인해주세요. 제한 시간 내에 버튼을 클릭하지 않으면 주문이 자동으로 취소되고 결제가 복구되지 않을 수 있습니다. 결제를 하지 않고 확인 버튼을 클릭하는 이용자는 패널티가 부과될 수 있습니다.",
  "Please note that the current asset does not support deposit via the smart contract.": "현재 자산은 스마트 계약을 통한 입금을 지원하지 않습니다.",
  "Order Info": "주문 정보",
  "Pay": "지불",
  "Receive": "받는 금액",
  "Bank details": "은행 정보",
  "BIC": "BIC",
  "Bank Name": "은행 이름",
  "Bank Address": "은행 주소",
  "Your order has been canceled.": "주문이 취소되었습니다.",
  "Please complete the payment within 15 minute(s). The coins you've bought will be credited to your Funding Account.": "15분 이내에 결제를 완료해주세요. 구매한 코인은 펀딩 계정에 적립됩니다.",
  "Please complete the payment within 30 minute(s). The coins you've bought will be credited to your Funding Account.": "30분 이내에 결제를 완료해주세요. 구매한 코인은 펀딩 계정에 적립됩니다.",
  "Confirm": "확인",
  "Unable to retrieve the payment method! The order has already been canceled.": "결제 수단을 검색할 수 없습니다! 주문이 이미 취소되었습니다.",
  "Withdraw": "출금",
  "Withdrawal address": "출금 주소",
  "Minimum withdraw amount": "최소 인출 금액",
  "Withdrawal Confrimation": "출금 확인",
  "You will get": "받는 금액",
  "Withdrawal to": "출금 주소",
  "Fee": "수수료",
  "Withdrawal Amount": "출금금액",
  "Funds will arrive": "처리 시간",
  "Within 30 mins": "30분 이내",
  "Transfer usually take under 30minutes. Depends on the speed of your transaction. a delay may occur.": "환승은 보통 30분 미만이 소요됩니다. 거래 속도에 따라 다릅니다. 지연이 발생할 수 있습니다.",
  "View history": "기록 보기",
  "DEPOSIT": "예치",
  "WITHDRAWAL": "출금",
  "Method": "수단",
  "Type": "타입",
  "Status": "상태",
  "Bank Transfer": "은행송금",
  "Blockchain": "블록체인",
  "Cashback": "캐시백",
  "Total": "Total",
  "Today": "오늘",
  "Safe Balance": "안전한 균형",
  "Positions": "포지션",
  "Deals": "거래",
  "Trading profit": "거래 이익",
  "Profitable deals": "수익성 높은 거래",
  "Average profit": "평균 이익",
  "Net turnover": "순 회전율",
  "Hedged trades": "해지된 거래",
  "Min trade amount": "최소 베팅 금액",
  "Max trade amount": "최대 베팅 금액",
  "Max trade profit": "최대 베팅 수익",
  "Expiration": "만료",
  "Open Time": "시작 시간",
  "Open Price": "시작 가격",
  "Closing Price": "마감 가격",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "Trading Platform": "거래 플랫폼",
  "What are digital options?": "디지털 옵션이란 무엇입니까?",
  "What is the expiration period of a tra de?": "트레이드의 유효기간은 어떻게 되나요?",
  "Payment": "지불",
  "Is there a minimum amount that I can deposit to my account at registration?": "내 계정에 입금할 수 있는 최소 금액이 있습니까?",
  "How can I deposit?": "어떻게 입금할 수 있나요?",
  "Do I need to deposit the account of the trading platform and how often do I need to do this?": "거래 플랫폼의 계정을 예치해야 하며 얼마나 자주 해야 합니까?",
  "Payouts": "지불금",
  "How to withdraw money from the account?": "계정에서 돈을 인출하는 방법은 무엇입니까?",
  "What is the minimum withdrawal amount?": "최소 인출 금액은 얼마입니까?",
  "Do I need to provide any documents to make a withdrawal?": "출금하려면 서류를 제출해야 하나요?",
  "How long does it take to withdraw funds?": "자금을 인출하는 데 얼마나 걸립니까?",
  "Is there any fee for depositing or withdrawing funds from the account?": "계좌에서 자금을 입금하거나 인출하는 데 수수료가 있습니까?",
  "Didn't find an answer to your question?": "질문에 대한 답변을 찾지 못하셨습니까?",
  "Send us a message": "문의하기",
  "My Profile": "내 프로필",
  "Please for your security, please fill out the following form": "보안을 위해 다음 양식을 작성해 주세요.",
  "UID": "아이디",
  "Change": "변경",
  "First name": "성",
  "Last name": "이름",
  "Email Code": "이메일 인증번호",
  "Phone": "전화번호",
  "Phone Code": "전화 인증번호",
  "Verified": "확인",
  "Unverified": "미확인",
  "Check": "확인",
  "Referrals": "추천인",
  "Referral": "추천인",
  "Share your referral link! Each new user who accesses this link will be paid 1% of their profits for each transaction.": "추천 링크를 공유하세요! 이 링크에 접속한 신규 사용자가 거래를 할때마다 수익에 대한 1%를 지급 받습니다.",
  "Recommend": "추천인",
  "Code": "코드",
  "Link": "링크",
  "Cashback Percent": "캐시백 비율",
  "Balance": "균형",
  "Your changes have been saved": "변경사항이 저장되었습니다",
  "Notifications": "알림",
  "Notification settings": "알림 설정",
  "Please select the type of notifications you want to receive from this account": "이 계정에서 수신할 알림 유형을 선택하세요.",
  "on": "on",
  "off": "off",
  "Position End Notification": "포지션 종료 알림",
  "Notification when position closes": "포지션 마감 시 알림",
  "Orders request successful": "주문요청 성공",
  "Confirmation window for orders": "주문 확인",
  "Email notifications": "이메일 알림",
  "Subscribe to Betbit updates": "Betbit 업데이트 구독",
  "Latest news": "최신뉴스",
  "Promotion: Our latest events, offers and more": "프로모션: 최신 이벤트, 제안 등",
  "Questions": "질문",
  "Notification of answers to support team inquiries": "지원팀 문의 답변 안내",
  "Security": "보안",
  "My recommender": "내 추천인",
  "Login History": "로그인 기록",
  "IP": "IP",
  "Device/OS": "디바이스/OS",
  "Browser": "브라우저",
  "Country/Region": "국가/지역",
  "Chart types": "차트 종류",
  "Line": "Line",
  "Candles": "Candles",
  "Heiken Ashi": "Heiken Ashi",
  "Time frames": "시간 범위",
  "Your account does not match the application requirements.": "귀하의 계정이 애플리케이션 요구 사항과 일치하지 않습니다.",
  "Insufficient Balance": "잔액 불충분",
  "Your balance": "잔액",
  "Trace balance": "Trace balance",
  "Add funds": "자금 추가",
  "Please first top up the balance to start Live Trading. (Minimum investment amount is $5)": "라이브 거래를 시작하려면 먼저 잔액을 충전하십시오. (최소 투자 금액은 $5입니다)",
  "Deposit now": "지금 예치",
  "Demo trading": "데모 거래",
  "Add": "추가",
  "Add virtual money on Demo account": "데모 계정에 자금 추가",
  "Register": "등록",
  "Menu": "메뉴",
  "Twitter": "Twitter",
  "Medium": "Medium",
  "Discord": "Discord",
  "Help": "Help",
  "My balance": "잔고",
  "Live balance": "라이브 잔고",
  "Demo balance": "데모 잔고",
  "Live account": "라이브 계정",
  "Trading turnover": "거래 회전율",
  "Profile": "프로필",
  "Settings": "셋팅",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Deposit address": "입금주소",
  "Copied Successfully": "복사 완료",
  "Complete Identity Verification": "신원 확인",
  "Name": "이름",
  "Enter Name": "이름을 입력해주세요",
  "Card No": "카드번호",
  "Please enter your bank card no": "은행 카드 번호를 입력해주세요",
  "Bank Code": "은행코드",
  "Enter Bank Code": "은행 코드를 입력해주세요",
  "Enter Bank Name": "은행 이름을 입력해주세요",
  "Cancel": "취소",
  "I understand that clicking on \"Payment Completed\" before a successful payment may cause my account to be restricted.": "결제가 완료되기 전에 \"결제 완료\"를 클릭하면 내 계정이 제한될 수 있음을 이해합니다.",
  "I understand that clicking on \"Deposit\" before a successful Deposit may cause my account to be restricted.": "입금이 완료되기 전에 \"입금\"을 클릭하면 내 계정이 제한될 수 있음을 이해합니다.",
  "Security Verification": "보안 확인",
  "Please enter the following conditions for this action to verify your account.": "이 작업에 대해 다음 조건을 입력하여 계정을 확인하십시오.",
  "Notice": "Notice",
  "Request timed out! Your order has been automatically canceled. Please note that up to 3 cancelations can be made per day. For more information, please contact customer support.": "요청 시간이 초과되었습니다! 주문이 자동으로 취소되었습니다. 1일 최대 3회까지 취소가 가능하니 참고하세요. 자세한 내용은 고객 지원에 문의하십시오.",
  "Got it": "Got it",
  "Submit a request": "요청 제출",
  "Send request": "요청 보내기",
  "Confirm withdrawal of":"출금 신청"
}
